懷疑冇委任証疑似警員截查市民強搶六旬漢21萬現金同黑警有關

o記,刑事情報科,商罪科都有份查示威者資金來源
根本已經無部門分工, 只要打擊到示威者做咩鄉黑一可都保,所以有酷刑,輪姦,警棍姦示威者
而呢班人一定知咩人有大量現金係街走

而最重要係呢班人好撚爛賭, 有ot賤賭得仲大結果還唔到就搶錢
大家睇下黑警老散近十年大把人因賭債自殺